{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016470",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023040669796/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "컬러 포인트 케이블 반팔 니트 - 핑크"
    },
    "text": "ブランド8 secondsの製品であるSS23 / 353451MQ8Xは鮮明なピンクトーンのカラーでポイントを与えた半袖プルオーバーです。 この製品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。 ケーブル組織がクラシックな趣と柔らかなムードを演出し、表地はポリエステル100%素材で製作されています。 洗濯方法はドライクリーニングをお勧めし、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 また、外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので、カバンの着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどのロックはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によっては注意が必要です。 暖房器具などの熱気に近づけてはならず、水洗い時に多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管時に注意してください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのような色合いですか？",
            "answer": "この製品は鮮明なピンクトーンのカラーです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどこで製造されましたか？",
            "answer": "この製品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の表地はポリエステル100%素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品はドライクリーニングをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような摩擦に注意が必要ですか？",
            "answer": "この製品は外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので、カバンの着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品のロックはどのようにして行えば良いですか？",
            "answer": "この製品のファスナー、ボタン、スナップなどのロックはロックした後、裏返して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は金属アレルギーに注意が必要ですか？",
            "answer": "この製品は金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によっては注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管時に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "この製品は暖房器具などの熱気に近づけてはならず、水洗い時に多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は他の衣類に色移りしますか？",
            "answer": "この製品は白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品は肌に対してどのような影響がありますか？",
            "answer": "この製品は敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の長期間保管時には何に気をつけるべきですか？",
            "answer": "この製品を長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 519
    }
}